{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27600",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 샵"
    },
    "text": "当宿は計19室の客室を保有しています。仁川から近い地下鉄駅は仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線東水駅があります。私たちは韓国語を含め、様々な言語で案内を支援しています。しかし、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。PC案内ランダムルームのPC仕様は、業者の状況によって変更されることがあります。当社はバトルグラウンドパッチサーバーを使用してゲームをスムーズに楽しめるよう支援しています。お客様のレビューによると、当宿は親切で清潔で手頃な価格で素晴らしい経験を提供していると評価されています。客室は清潔で便益施設もよく整理されています。うちの社長も親切で利用しやすいですよ。コスパが最高で、連泊しても後悔しないほど魅力的な宿です。しかし、いくつかの後期には清掃状態が不十分で施設は古く見え、客室には匂いと蚊がいて不満を表現するレビューも存在します。でもドライヤーはいいし、社長は親切だという評価もあります。実際とは異なる写真が掲載されており、ゴキブリなど不快な話題により全般的に不満足なレビューが多くあります。最後に、当宿では思い出の娯楽機とネットフリックスを視聴できる機能も提供しています。忘れ物のためのコーナーも運営しておりますので、いつでもお電話いただければお手伝いいたします。（メガネ、イヤリング、オプティフリー、ネックレス、キー、携帯電話、イヤホン、ボディオイル、手財布、アイフォン充電器など）。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計19室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "仁川から近い地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "仁川から近い地下鉄駅は仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線東水駅があります。"
        },
        {
            "question": "当宿ではどのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "私たちは韓国語を含め、様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "何人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "PC案内ランダムルームのPC仕様はどうなっていますか？",
            "answer": "PC案内ランダムルームのPC仕様は、業者の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当社はどのようにゲームを支援していますか？",
            "answer": "当社はバトルグラウンドパッチサーバーを使用してゲームをスムーズに楽しめるよう支援しています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは当宿はどのように評価されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、当宿は親切で清潔で手頃な価格で素晴らしい経験を提供していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は清潔で便益施設もよく整理されています。"
        },
        {
            "question": "当社の社長について教えてください。",
            "answer": "うちの社長も親切で利用しやすいですよ。"
        },
        {
            "question": "当宿の魅力は何ですか？",
            "answer": "コスパが最高で、連泊しても後悔しないほど魅力的な宿です。"
        },
        {
            "question": "清掃状態や施設の問題についてのレビューはありますか？",
            "answer": "いくつかの後期には清掃状態が不十分で施設は古く見え、客室には匂いと蚊がいて不満を表現するレビューも存在します。"
        },
        {
            "question": "ドライヤーや社長についての評価はありますか？",
            "answer": "でもドライヤーはいいし、社長は親切だという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の宿泊施設が異なるという評価はありますか？",
            "answer": "実際とは異なる写真が掲載されており、ゴキブリなど不快な話題により全般的に不満足なレビューが多くあります。"
        },
        {
            "question": "娯楽機やネットフリックスの視聴機能はありますか？",
            "answer": "当宿では思い出の娯楽機とネットフリックスを視聴できる機能も提供しています。"
        },
        {
            "question": "忘れ物のためのコーナーはありますか？",
            "answer": "忘れ物のためのコーナーも運営しておりますので、いつでもお電話いただければお手伝いいたします。（メガネ、イヤリング、オプティフリー、ネックレス、キー、携帯電話、イヤホン、ボディオイル、手財布、アイフォン充電器など）"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 665
    }
}